考古：有冇人細個有睇包剪揼小飛俠同朱古力小精靈

勁懷舊
想睇返唔知邊度有

有無人睇過呢個

叫浮遊泉大冒險

連登老餅去曬邊

好新呢套

首op幾好聽